曼聯上上簽

作為一個魚拉突 咁既對手真係得啖笑

講真咁同直接宣佈曼冠軍有咩分別。

令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先安咩烈治,唔好玩啦 比利時野，雙殺穩陣

史浩克04,,如果係巴狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..曼半力夠WIN,又雙殺

最後決賽,我連名都唔想睇，我地出青年軍練下is ok,又贏

加上我地4大尖刀 朗尼,伊巴,馬達,米希達恩加上關鍵王白蘭特.. 根本場場大炒,,,,

冠軍就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,下年歐聯見

P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

明月光

打佮咪得囉

輸波關鍵